有冇人同我一樣去左外國對香港女人冇哂興趣

依加d港女唔係處又呃人係處
呢個唔係重點，係呃人本身唔啱，冇介意過你係咪處
之後港女性格又易發皮氣，當人地對自己好既野係老鳳
相比之下（依加有台妹，韓妹，泰妺，越南妹都好過港女！
香港人又話英文好重要，D人成日話有語言障礙不了（只係藉口，其實依加好多人都識英文，完全唔影響溝通！
港女其實成日話架妹虛偽，其實港女仲虛偽（扮處女A0果d)

每日上連登，睇住d巴比自己女友呃，咩踩單車整穿，我屌你老母，日本人日日踩單車返工返學，都冇聽過咩踩單車整穿

歐洲條條女都大對燈

玩對野都有排玩

溝鬼妹好過港女

sorry
始終覺得香港女人有朕mk味老泥味
係鬼妹都取代唔到既

溝其他亞洲女仔

以前有個女上司
中女黎（有老公仔女）
又肥又少少口臭
但都算識打扮
但真係好臭檔
俾佢屌過唔知幾多次，當眾
但一返屋企就諗住同佢做愛
諗住佢桃紅色指甲油
諗住佢放工換個對露趾birkenstock
諗住佢高潮粗口爛舌失神個樣
你明唔明我講咩

唔同架
even台灣日韓星馬
gf可以
但老婆真係港女先有feel架
食屎都係咁話

咁你去食屎啦

其實係港女有浸高男人一等

經常自我感覺非常良

毫不謙厚先最難頂

你話其他地方女人虛偽，但最起碼好受d

巴打我同意呀 一班普通港女都叫女神時就知on9

去過旅行見到d女 街既一般都勁正

根本而家新一代啲香港女人都痴撚線，我自己就唔搵香港女仔做女朋友

溝外國女仔算

視乎你識到乜女

去咗歐洲覺得鬼妹就算係朋友都超級關心人，拍拖一定AA制

後來聽到個fd話兩個月俾咗3萬條女，徹底放棄港女
之前事隔多年去咗半個月日本，更加唔使講

日日就諗住揾個人結婚

完全無其他目標可言

成日用揾幾多錢去衡量一個男人上唔上進

好撚噁心

係呀冇錯呀，不過香港好多女仔都港女

點解俾咗三萬蚊佢

都係不外乎食嘢、買嘢、旅行架啦

你窮就話你冇上進心，日本妹真係好唔同，唔會因為你有錢而鍾意你，因為係佢哋心目中，所有外國人都係有錢，但係同我一齊嗰啲都唔係因為有我有錢，我都講明左過嚟讀書唔係好多錢，係覺得我外國人講嘢好好笑，識關心女仔，所以呀各位巴打如果屋企父母自己養到自己嘅話，可以嚟日本試吓working holiday溝個日本妺

我真係好唔明香港嗰啲情侶呢，點解要幫條女俾埋，同日本妹去旅行呢，日本妹自己俾返自己個機票

咁我又唔會話其他國家女人唔貪錢

貪錢始終人既本性

只不過港女當自己塊野鑲金姐

個女仔都係我個fd嚟
話咩人哋有錢啊，做人識吊金龜重要

港女真係垃圾

又成班毒撚係到ff 自己去到外國就會好多女欣賞

我有過幾個90後嘅ex全部都唔港女，基本上係港女嘅都唔會啱傾，唔會溝